太子手足全部入

你哋夠膽衝前火魔
咁班犬衝過黎拉人嘅時候就唔好即刻全部一齊向後跑退啦
再咁落去真係拉晒㗎啦
麻煩好似琴日中環咁樣真係成班一齊向前推向前掉
我哋冇任何武器
唯一優勢就係人數
如果你有幾千人喺度其實怕咩俾佢拉？
佢一人對一個鎖你，你都仲有幾千人喺度
如果連呢一點都唔利用嘅話就真係輸
究竟係咪真係咁多人覺得三萬人可以拉曬在埸人數？

其實太子好少人

無得駁， 睇住一衝就賽跑，
仲要好似班速龍識隱形咁

衝一次拉幾個 好快冇晒人
要諗下辦法

[和你勇文宣升級！]
解鎖新職業 — 郵差叔叔，速遞員！

唔好意思，手足，借個位，認同請幫推

條街冇人 仲守黎做乜
仲要冇街坊掩護

火魔都阻唔到，又冇rb。大量火魔可能得。

都唔知做緊乜
推前比狗捉無限loop
退步返去幾個月前咁
係咪有鬼帶緊風向

認同，所以真係唔好再陣地戰，我地又無好勁既架生，用呢款火魔都做唔到d咩

但最有用都係唔好打到半夜
轉個模式影響朝早
似乎仲有用

利申：今日想返工但返唔到

散水啦屌你老味，係咪又要捉晒先安樂

明顯同中大係兩個level

無話要阻佢地衝
係要齊心反擊
你槍得一支
打得幾多個？
你望下D喪屍片
永遠係喪屍贏小數，就算佢地重裝
仲要依家班犬唔係機關槍

今日得幾十人 唔夠揪

明知魔法距離唔夠遠就唔好再圍，去宿一燒仲好啦
求求手足們快走，不要再損失戰友了

又就loop 一次

又係咁loop⋯⋯⋯⋯⋯
一係set完rb就走啦
一係就佢地衝，我地唔退，近距離打
但而家我睇唔到人數多過佢哋犬
唔好全部痞低傘陣好似比佢哋練靶咁啦
如果唔明我講咩嘅可以睇返11/11中大
真係完全兩回事
其實太子都算好打
話就話周圍都係大路，但睇返咁多次
班犬都淨係喺彌敦道嗰度跑過嚟追你
變相就好似同中大條橋一樣
佢哋一沖，我哋成班再沖就可以反擊佢地